\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
%Standart-Zeug für Dokumente
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}%neue dte Silbentrennung, für Englisch auskommentieren
\usepackage{lmodern}
\usepackage[nottoc,numbib]{tocbibind}
\usepackage[round]{natbib}
%Weitere Packages:
\input{tex_support/packages}
\usepackage{hyperref}

%Namen oder so auf jeder Seite
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\rhead{\dasInitial.\ \derNachname}
\cfoot{-~\thepage~-} %wird in diesem Dokument später mehrmals überschrieben, lol
\lhead{\derTitel}


%Weitere Definitionen (eigene Makros etc)
\renewcommand{\contentsname}{Inhalt}
\renewcommand\refname{Literaturverzeichnis}

%eigene Makros
\input{tex_support/commands}

%Platzer will 1.5fachen Zeilenabstand und 12pt Schrift, kann sie haben...
\linespread{1.3} %\linespread{1.3}="one and a half line spacing" because fuck logic and maths
%12pt a4paper in documentclass festgelegt.

%Titel Definition
%später in titel.tex mit renewcommand überschreiben
\input{tex_support/magie/defaults}

